iPhone X 定 S9+？

用緊iPhone 6s

iphone x la ching ho jeng

s9

s9+

用三星=玩自己

始終覺得s8 s9個外型好正

同你D頭髮一樣

淨係smart octopus同mst都已經贏曬

iphone X係上年嘅機，梗係S9

用緊iphone 轉過去an？
你有心理準備執一日一夜先有番本身部機既野未？

狗先用三星
利申 汪

iPhone X
M字額不知幾靚

S9+ 256

An 機都唔好Shamesung 啦😑

Wait the new iphone

6s上星期換左8
5千4
開心使用中

三星狗也不屌

之前碌柒電池爆炸個個退機換機退錢，
仲話三星永不錄用，
而家...

Ipx

正常人就緊係iPhone X啦 除非狗都不如先會要S9+

用緊an，都唔會揀S9

咁揀咩?

外星人先用

一定iphone x la
狗先會用S9+

iPhone

唔揀三叔

低能嘅先用三星

要買就等 Note 9 睇下有無新野出 - AI Chip, Facial Rec. In-Screen Fingerprint
或者直接買 Pixel 2 享受用 Android

唔好買 X, 易過熱減速.

唔洗諗架啦 年年***一出新機都會係上半年最好既旗艦機~~機比機比狗咬

如果E家出機就一定係S狗~除非你係APPLE狗用條賓州諗野啦

Pixel 2? U11+?

其他牌子可以諗諗，三叔不了

都係6s諗緊轉邊部
差電位又壞壞地
耳機位又係
電好似倒水咁
突然冇反應
仲有好多

u11+

如果你部6s重用到嘅話梗係等9月部X plus,一定要換嘅話就X,ios轉data落an好煩

利申等緊X plus 用開大機X唔啱我

琴日落豐澤掃過下S9好疾
都係iphone X好少少

前排係SMT訂左部S9+,我覺得幾好用

電池表現如何? 影相呢？

csl已經可以半價出s9

簽38個月約個plan?
比較smt hsbc個plan, 邊個平?

唔知，冇唸過出垃圾

影相同note 8差唔多
電池暫時都無問題,用到成日唔洗突別叉電,但可能新機落地,要用耐D先知
我覺得今次S9+比起之前既三星機順好多,流暢好多,同快好多

用緊6 準備換S9+

好想換 仲諗緊

新機用最新u都唔順就有鬼啦

開隻3d大game試下先見真章

S9+比起之前既三星機順好多,流暢好多,同快好多

真係好打手feel